928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

每個睇到呢個post既人都要自己開一個post
好似之前咁洗版
Go!!!

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推1

推2

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi